謝振美要調職啦 全香港人 送本支那護照比佢好唔好

為國捐軀
振美子女計劃好大灣區邊間學校未啊?

推

善心打破0回覆